考試好大壓力...

晚晚冇覺好訓 頭髮又甩勁多

讀咩我都退左學

注意身體加油

香港搞成咁
無心情生存 係咪要自殺？低質logic

我問係咪要自殺，你啱乜9

講得好，on9仔想全世界陪佢落地獄

原來DSE同光復香港有好大衝突啊屌你老母